話時話傻仔聰唔見左既？

無出過來講野！等退休吖？

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

含緊二哥

退休前休假

看守署長

雪雪聲(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

含緊撚

18號退休呀嘛